#. extracted from ./apps/sms/sms.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-19 10:49+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.12.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # Headers
#: messages
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: deleteMessages-title
msgid "Delete messages"
msgstr "刪除訊息"

#. # Contact title
#: thread-header-text
msgctxt "thread-header-text"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: thread-header-text[zero]
msgid "{{name}}"
msgstr "{{name}}"

#: thread-header-text[one]
msgctxt "thread-header-text[one]"
msgid "{{name}} (+{{n}})"
msgstr "{{name}} (+{{n}})"

#: thread-header-text[two]
msgctxt "thread-header-text[two]"
msgid "{{name}} (+{{n}})"
msgstr "{{name}} (+{{n}})"

#: thread-header-text[few]
msgctxt "thread-header-text[few]"
msgid "{{name}} (+{{n}})"
msgstr "{{name}} (+{{n}})"

#: thread-header-text[many]
msgctxt "thread-header-text[many]"
msgid "{{name}} (+{{n}})"
msgstr "{{name}} (+{{n}})"

#: thread-header-text[other]
msgctxt "thread-header-text[other]"
msgid "{{name}} (+{{n}})"
msgstr "{{name}} (+{{n}})"

#. # Edit Mode
#: edit
msgctxt "edit"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: back
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: undo
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: done
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: delete
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: deleting-messages
msgid "Deleting…"
msgstr "刪除中…"

#: select-all
msgid "Select all"
msgstr "全部選擇"

#: deselect-all
msgid "Deselect all"
msgstr "全部不選"

#: selected
msgctxt "selected"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: selected[zero]
msgid "none selected"
msgstr "未選擇"

#: selected[one]
msgctxt "selected[one]"
msgid "{{n}} selected"
msgstr "已選擇 {{n}} 封"

#: selected[two]
msgctxt "selected[two]"
msgid "{{n}} selected"
msgstr "已選擇 {{n}} 封"

#: selected[few]
msgctxt "selected[few]"
msgid "{{n}} selected"
msgstr "已選擇 {{n}} 封"

#: selected[many]
msgctxt "selected[many]"
msgid "{{n}} selected"
msgstr "已選擇 {{n}} 封"

#: selected[other]
msgctxt "selected[other]"
msgid "{{n}} selected"
msgstr "已選擇 {{n}} 封"

#. # Options menu
#: deleteMessages-label
msgid "Delete Messages"
msgstr "刪除簡訊"

#: settings
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: add-subject
msgid "Add subject"
msgstr "新增主旨"

#: remove-subject
msgid "Remove subject"
msgstr "移除主旨"

#. # New Message
#: to
msgid "To:"
msgstr "給:"

#: send
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: new
msgid "New"
msgstr "新增"

#: message
msgctxt "message"
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: composeMessage.dataset.placeholder
msgctxt "composeMessage.dataset.placeholder"
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: composeSubject.dataset.placeholder
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: converted-to-mms
msgid "Converting to multimedia message."
msgstr "正在轉換為多媒體訊息。"

#: converted-to-sms
msgid "Converting to text message."
msgstr "正在轉換為文字訊息。"

#: messages-max-length-text
msgid "You’ve reached the maximum length."
msgstr "已達訊息最大長度。"

#: messages-max-subject-length-text
msgid "Maximum length of subject reached."
msgstr "已達主旨的最大長度。"

#: message-exceeded-max-length
#, fuzzy
msgid ""
"You’ve exceeded the maximum size. Remove attachments or shorten the message "
"to send it."
msgstr "已達訊息最大長度，請移除特殊字元或縮短訊息以傳送此簡訊。"

#: newMessage
msgid "New message"
msgstr "寫新訊息"

#: sendMessage
msgid "Send message"
msgstr "傳送訊息"

#: no-recipient
msgid "(No recipient)"
msgstr "（無收件者）"

#: recipient
msgctxt "recipient"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: recipient[one]
msgid "{{n}} recipient"
msgstr "{{n}} 位收件者"

#: recipient[two]
msgctxt "recipient[two]"
msgid "{{n}} recipients"
msgstr "{{n}} 位收件者"

#: recipient[few]
msgctxt "recipient[few]"
msgid "{{n}} recipients"
msgstr "{{n}} 位收件者"

#: recipient[many]
msgctxt "recipient[many]"
msgid "{{n}} recipients"
msgstr "{{n}} 位收件者"

#: recipient[other]
msgctxt "recipient[other]"
msgid "{{n}} recipients"
msgstr "{{n}} 位收件者"

#: attachmentSize
msgid "{{n}} KB"
msgstr "{{n}} KB"

#: attachmentSizeMB
msgid "{{n}} MB"
msgstr "{{n}} MB"

#: attachmentOpenError
msgid "There is no application available to open this file type."
msgstr "沒有應用程式可以開啟此類檔案。"

#. # Dialog to disambiguate in a new message
#: remove
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. # Group participants
#: participant
msgctxt "participant"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: participant[one]
msgid "{{n}} participant"
msgstr "{{n}} 位參與者"

#: participant[two]
msgctxt "participant[two]"
msgid "{{n}} participants"
msgstr "{{n}} 位參與者"

#: participant[few]
msgctxt "participant[few]"
msgid "{{n}} participants"
msgstr "{{n}} 位參與者"

#: participant[many]
msgctxt "participant[many]"
msgid "{{n}} participants"
msgstr "{{n}} 位參與者"

#: participant[other]
msgctxt "participant[other]"
msgid "{{n}} participants"
msgstr "{{n}} 位參與者"

#. # Message report
#: message-report
msgid "Message report"
msgstr "簡訊傳送報告"

#: message-type-sms
msgid "Text Message (SMS)"
msgstr "純文字簡訊（SMS）"

#: message-type-mms
msgid "Multimedia Message (MMS)"
msgstr "多媒體訊息（MMS）"

#: sms-report-description
msgid "Your Text Message (SMS), was sent on {{datetime}}"
msgstr "您的簡訊（SMS）已於 {{datetime}} 傳送"

#: mms-report-description
msgid ""
"Your Multimedia Message (MMS), subject {{subject}}, was sent on {{datetime}}"
msgstr "您主旨為 {{subject}} 的多媒體訊息（MMS）已於 {{datetime}} 傳送"

#: mms-no-subject-report-description
msgid "Your Multimedia Message (MMS), was sent on {{datetime}}"
msgstr "您的多媒體訊息（MMS）已於 {{datetime}} 傳送"

#: message-status
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#: message-status-sent
msgid "sent"
msgstr "已傳送"

#: message-status-received
msgid "received"
msgstr "已接收"

#: message-status-sending
msgid "sending"
msgstr "傳送中"

#: message-status-error
msgid "error"
msgstr "錯誤"

#: message-status-not-downloaded
msgid "not downloaded"
msgstr "未下載"

#: message-delivered
msgid "Delivered:"
msgstr "傳送於:"

#: message-read-title
msgid "Read:"
msgstr ""

#: message-requested
msgid "Requested"
msgstr "已請求"

#: message-size-was
msgid "Message size:"
msgstr "訊息大小:"

#: report-dateTimeFormat
msgid "%e %B %Y, {{shortTimeFormat}}"
msgstr "%Y 年 %b %d 日 {{shortTimeFormat}}"

#: report-recipients
msgid "Recipients:"
msgstr "收件者:"

#: report-from
msgid "From:"
msgstr "從:"

#: message-sent
msgid "Sent:"
msgstr ""

#: message-received
#, fuzzy
msgid "Received:"
msgstr "已接收"

#: message-via
msgid "Via:"
msgstr ""

#. # Search functionality
#: search
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: unknown-contact
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: carrier-unknown
msgid "Carrier unknown"
msgstr "未知的電信業者"

#. # LOCALIZATION NOTE(thread-header): parameters in this string will be replaced
#. # at runtime. {{numberType}} is the label associated to the number ('work',
#. # 'home', etc.), {{numberDetail}} is either the phone number or the carrier's
#. # name. Resulting example for en-US: "mobile | +123456789", "mobile | Verizon".
#: thread-header
msgid "{{numberType}} | {{numberDetail}}"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(thread-separator): used to separate type/carrier from
#. # the number itself. It should be consistent with the characters used in
#. # "thread- header", \u20 is a blank space (\u20|\u20 is equivalent to " | ").
#: thread-separator
msgid "Ȁu20"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(carrier-separator): used to separate carrier's name from
#. # the number itself. \u20 is a blank space. Resulting example for en-US:
#. # "Verizon, +123456789".
#: carrier-separator
msgid ",Ȁ"
msgstr ""

#. # Modal Dialogs
#: replace-draft
msgid "Replace existing Draft"
msgstr "取代現有的草稿"

#: save-as-draft
msgid "Save as Draft"
msgstr "儲存為草稿"

#: discard-message
msgctxt "discard-message"
msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

#: discard-sms
msgid "Are you sure you want to discard this message?"
msgstr "您確定要放棄此訊息嗎？"

#: discard-new-message
msgid "Discard the message you’re composing and open the new message?"
msgstr "捨棄您正在撰寫的簡訊並開啟新訊息？"

#: resend-confirmation
msgid "The message could not be sent. Try again?"
msgstr "無法傳送該訊息。再試一次？"

#: resend-message
msgid "Resend this message"
msgstr ""

#: deleteMessages-confirmation
msgid "Delete selected messages?"
msgstr "刪除選擇的訊息？"

#: deleteThreads-confirmation2
msgid "Delete selected message threads?"
msgstr "刪除所選擇的訊息討論串？"

#: new-message-notice-text
msgid "New message from"
msgstr "新簡訊來自"

#: new-message-notice-a-text
msgid "Read it"
msgstr "讀取"

#: noMessages-title
msgid "No messages"
msgstr "無訊息"

#: noMessages-text
msgid "Start communicating now"
msgstr "立刻開始通訊"

#: sendDefaultErrorTitle
#, fuzzy
msgid "Message not sent"
msgstr "找不到簡訊"

#: sendDefaultErrorBody
msgid "There was a problem sending the message. Please try again."
msgstr ""

#: sendDefaultErrorBtnOk
#, fuzzy
msgctxt "sendDefaultErrorBtnOk"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: sendMissingSimCardTitle
msgid "Missing SIM card"
msgstr "未插入卡"

#: sendMissingSimCardBody
msgid "Insert a valid SIM card to continue."
msgstr "請插入有效的 SIM 卡以繼續。"

#: sendMissingSimCardBtnOk
msgctxt "sendMissingSimCardBtnOk"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: sendFlightModeTitle
msgid "Airplane mode activated"
msgstr "已啟用飛航模式"

#: sendFlightModeBody
msgid "Turn off airplane mode to send messages."
msgstr "請關閉飛航模式以傳送簡訊。"

#: sendFlightModeBtnOk
msgctxt "sendFlightModeBtnOk"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: fdnBlocked2Title
msgid "FDN active"
msgstr "固定撥號已啟用"

#. #LOCALIZATION NOTE (fdnBlocked2Body): the English translation does not need the
#. # actual number of phone numbers. If your translation needs it, you can still add it
#. # using the parameter {{ n }}. Also take into account that you could add HTML so be
#. # careful with the content, it may affect to the whole app.
#: fdnBlocked2Body.innerHTML
#, fuzzy
msgctxt "fdnBlocked2Body.innerHTML"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: fdnBlocked2Body.innerHTML[one]
msgid ""
"FDN (Fixed Dialing Numbers) is activated. Make sure the SMS center and the "
"following recipient are in your FDN list:<br />{{ numbers }}"
msgstr ""

#: fdnBlocked2Body.innerHTML[two]
msgctxt "fdnBlocked2Body.innerHTML[two]"
msgid ""
"FDN (Fixed Dialing Numbers) is activated. Make sure the SMS center and the "
"following recipients are in your FDN list:<br />{{ numbers }}"
msgstr ""

#: fdnBlocked2Body.innerHTML[few]
msgctxt "fdnBlocked2Body.innerHTML[few]"
msgid ""
"FDN (Fixed Dialing Numbers) is activated. Make sure the SMS center and the "
"following recipients are in your FDN list:<br />{{ numbers }}"
msgstr ""

#: fdnBlocked2Body.innerHTML[many]
msgctxt "fdnBlocked2Body.innerHTML[many]"
msgid ""
"FDN (Fixed Dialing Numbers) is activated. Make sure the SMS center and the "
"following recipients are in your FDN list:<br />{{ numbers }}"
msgstr ""

#: fdnBlocked2Body.innerHTML[other]
msgctxt "fdnBlocked2Body.innerHTML[other]"
msgid ""
"FDN (Fixed Dialing Numbers) is activated. Make sure the SMS center and the "
"following recipients are in your FDN list:<br />{{ numbers }}"
msgstr ""

#: fdnBlocked2BtnOk
#, fuzzy
msgctxt "fdnBlocked2BtnOk"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: nonActiveSimTitle
msgid "Switch data connection"
msgstr "切換數據連線"

#: nonActiveSimBody
msgid ""
"Switch the data connection to {{ nonactive }} to retrieve the MMS. The "
"current data transfer on {{ active }} will be suspended. Continue anyway?"
msgstr ""
"切換使用 {{ nonactive }} 數據連線以取回多媒體簡訊，將中斷目前在 {{ active }} "
"的數據連線。"

#: nonActiveSimBtnOk
msgid "Later"
msgstr "稍候"

#: nonActiveSimConfirm
msgctxt "nonActiveSimConfirm"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. # no need to retranslate title and buttons if not necessary
#: nonActiveSimToSendTitle
msgid "{{nonActiveSimTitle}}"
msgstr ""

#: nonActiveSimToSendBody
#, fuzzy
msgid ""
"Switch the data connection to {{ nonactive }} to send the MMS. The current "
"data transfer on {{ active }} will be suspended. Continue anyway?"
msgstr ""
"切換使用 {{ nonactive }} 數據連線以取回多媒體簡訊，將中斷目前在 {{ active }} "
"的數據連線。"

#: nonActiveSimToSendBtnOk
msgid "{{nonActiveSimBtnOk}}"
msgstr ""

#: nonActiveSimToSendConfirm
msgid "{{nonActiveSimConfirm}}"
msgstr ""

#: sendNoSignalErrorTitle
msgid "No network coverage"
msgstr "收不到訊號"

#: sendNoSignalErrorBody
msgid "Make sure you have a mobile signal and try again."
msgstr "請確定您能收到訊號後再試一次。"

#: sendNoSignalErrorBtnOk
msgctxt "sendNoSignalErrorBtnOk"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: sendNotFoundErrorTitle
msgid "Message not found"
msgstr "找不到簡訊"

#: sendNotFoundErrorBody
msgid "The message you’re looking for is no longer available."
msgstr "您尋找的訊息無法使用。"

#: sendNotFoundErrorBtnOk
msgctxt "sendNotFoundErrorBtnOk"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: sendInvalidAddressErrorTitle
msgid "Invalid number"
msgstr "號碼無效"

#: sendInvalidAddressErrorBody
msgid "Make sure the mobile number you’re sending to is valid."
msgstr "請確定您輸入的收件者電話號碼有效。"

#: sendInvalidAddressErrorBtnOk
msgctxt "sendInvalidAddressErrorBtnOk"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: deleted-sms
msgid "This message has already been deleted."
msgstr "此訊息已被刪除。"

#: view-attachment-image
msgctxt "view-attachment-image"
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: view-attachment-audio
msgid "Listen"
msgstr "聆聽"

#: view-attachment-video
msgctxt "view-attachment-video"
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: view-attachment-other
msgctxt "view-attachment-other"
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: remove-attachment-image
msgid "Remove image"
msgstr "移除圖片"

#: remove-attachment-audio
msgid "Remove audio"
msgstr "移除音訊"

#: remove-attachment-video
msgid "Remove video"
msgstr "移除視訊"

#: remove-attachment-other
msgid "Remove attachment"
msgstr "移除附件"

#: replace-attachment-image
msgid "Replace image"
msgstr "取代圖片"

#: replace-attachment-audio
msgid "Replace audio"
msgstr "取代音訊"

#: replace-attachment-video
msgid "Replace video"
msgstr "取代視訊"

#: replace-attachment-other
msgid "Replace attachment"
msgstr "取代附件"

#: unsent-message-title
msgid "Unsent Message"
msgstr "未傳送訊息"

#: unsent-message-description
msgid ""
"Your previous message was not sent. Do you want to edit the unsent message "
"or discard it and continue?"
msgstr "您的上一封訊息並未送出，您想要重新編輯，或是捨棄該訊息並繼續？"

#: unsent-message-option-edit
msgctxt "unsent-message-option-edit"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: unsent-message-option-discard
msgctxt "unsent-message-option-discard"
msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

#: message-options
msgid "Message options"
msgstr "訊息選項"

#: forward
msgid "Forward"
msgstr "轉寄"

#: view-message-report
msgid "View message report"
msgstr "檢視簡訊傳送報告"

#. # Labels for contact fields
#: mobile
msgid "Mobile"
msgstr "行動電話"

#: home
msgid "Home"
msgstr "住家"

#: work
msgid "Work"
msgstr "商務"

#: personal
msgid "Personal"
msgstr "私人"

#: faxHome
msgid "Fax home"
msgstr "家用傳真"

#: faxOffice
msgid "Fax office"
msgstr "公司傳真"

#: faxOther
msgid "Fax other"
msgstr "其他傳真"

#: another
msgid "Another"
msgstr "另一個"

#: other
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. # Date and time
#: today
msgid "today"
msgstr "今天"

#: yesterday
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: incorrectDate
msgid "(incorrect date)"
msgstr "（不正確的日期）"

#. #Phone Context Menu
#: addToExistingContact
msgid "Add to an existing contact"
msgstr "新增至現有的聯絡人"

#: createNewContact
msgid "Create new contact"
msgstr "建立新聯絡人"

#: viewContact
msgid "View contact"
msgstr "檢視聯絡人"

#: call
msgid "Call"
msgstr "撥號"

#: sendEmail
msgid "Send email"
msgstr "傳送電子郵件"

#. # MMS message
#: mms-message
msgid "MMS message"
msgstr "MMS 訊息"

#: notDownloaded-title
msgid "Message is not downloaded yet."
msgstr "尚未下載訊息。"

#. # LOCALIZATION NOTE: 'expiry-date-format' is used for the '{{date}}' in the
#. # 'not-downloaded-attachment' and 'expired-attachment' strings. Be aware
#. # that this may not be suitable for locales with more complex grammar rules.
#: not-downloaded-attachment
msgid "Attachment can be downloaded until {{date}}."
msgstr ""

#: expired-attachment
msgid "Sorry, the message expired on {{date}} and cannot be downloaded."
msgstr ""

#: download-attachment
#, fuzzy
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: downloading-attachment
#, fuzzy
msgid "Downloading…"
msgstr "下載中"

#: unnamed-attachment
msgid "untitled"
msgstr "未命名"

#. # LOCALIZATION NOTE (files-too-large): the English translation does not need the
#. # actual number of files. If your translation needs it, you can still add it
#. # using the parameter {{ n }}.
#: files-too-large
#, fuzzy
msgctxt "files-too-large"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: files-too-large[zero]
#, fuzzy
msgctxt "files-too-large[zero]"
msgid "The file you have selected is too large."
msgstr "您選擇的檔案太大"

#: files-too-large[one]
#, fuzzy
msgctxt "files-too-large[one]"
msgid "The file you have selected is too large."
msgstr "您選擇的檔案太大"

#: files-too-large[two]
#, fuzzy
msgctxt "files-too-large[two]"
msgid "The files you have selected are too large."
msgstr "您選擇的檔案太大"

#: files-too-large[few]
#, fuzzy
msgctxt "files-too-large[few]"
msgid "The files you have selected are too large."
msgstr "您選擇的檔案太大"

#: files-too-large[many]
#, fuzzy
msgctxt "files-too-large[many]"
msgid "The files you have selected are too large."
msgstr "您選擇的檔案太大"

#: files-too-large[other]
#, fuzzy
msgctxt "files-too-large[other]"
msgid "The files you have selected are too large."
msgstr "您選擇的檔案太大"

#: resize-image
msgid "Resizing the attached image"
msgstr "重新調整附加圖片大小"

#: no-attachment-text
msgid "There is a problem with the attached file and it cannot be downloaded."
msgstr "附件檔案有問題，無法下載。"

#. # Draft Saved
#: message-draft-saved
msgid "Message saved as draft"
msgstr ""

#. # some DSDS related localizations
#: sim-name
msgid "SIM{{id}}"
msgstr ""

#: dsds-notification-title-with-sim
msgid "({{sim}}) {{sender}}"
msgstr ""

#. # Date formats specific for SMS app
#. # LOCALIZATION NOTE: this format may not be suitable for locales with more
#. # complex grammar rules. In such locales, you can use '{{dateTimeFormat_%x}}'.
#: expiry-date-format
msgid "%A, %b %e"
msgstr ""

#~ msgid "I have sent you a file. It will be available until {{date}}"
#~ msgstr "我剛傳了一個檔案給您，您可在 {{date}} 前下載。"

#~ msgid "Sorry, message cannot be downloaded as it expired on {{date}}"
#~ msgstr "抱歉，這封訊息已於 {{date}} 過期，無法下載。"

#~ msgid "Service currently unavailable"
#~ msgstr "服務目前無法使用"

#~ msgid "Message will automatically be sent once service is available."
#~ msgstr "將會自動在服務可用時傳送訊息。"

#~ msgctxt "fdnBlockedBody.innerHTML"
#~ msgid "{[ plural(n) ]}"
#~ msgstr "{[ plural(n) ]}"

#~ msgid ""
#~ "FDN is enabled and the following recipient is not in your FDN list:<br /"
#~ ">{{ numbers }}"
#~ msgstr ""
#~ "已啟用固定撥號，但下列收件者不在您的固定撥號清單中: <br />{{ numbers }}"

#~ msgctxt "fdnBlockedBody.innerHTML[two]"
#~ msgid ""
#~ "FDN is enabled and the following recipients are not in your FDN list:<br /"
#~ ">{{ numbers }}"
#~ msgstr ""
#~ "已啟用固定撥號，但下列收件者不在您的固定撥號清單中: <br />{{ numbers }}"

#~ msgctxt "fdnBlockedBody.innerHTML[few]"
#~ msgid ""
#~ "FDN is enabled and the following recipients are not in your FDN list:<br /"
#~ ">{{ numbers }}"
#~ msgstr ""
#~ "已啟用固定撥號，但下列收件者不在您的固定撥號清單中: <br />{{ numbers }}"

#~ msgctxt "fdnBlockedBody.innerHTML[many]"
#~ msgid ""
#~ "FDN is enabled and the following recipients are not in your FDN list:<br /"
#~ ">{{ numbers }}"
#~ msgstr ""
#~ "已啟用固定撥號，但下列收件者不在您的固定撥號清單中: <br />{{ numbers }}"

#~ msgctxt "fdnBlockedBody.innerHTML[other]"
#~ msgid ""
#~ "FDN is enabled and the following recipients are not in your FDN list:<br /"
#~ ">{{ numbers }}"
#~ msgstr ""
#~ "已啟用固定撥號，但下列收件者不在您的固定撥號清單中: <br />{{ numbers }}"

#~ msgctxt "fdnBlockedBtnOk"
#~ msgid "OK"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "Read report:"
#~ msgstr "報告閱讀於:"
